同性婚恩合法化 咁係咪亂倫 戀童 都合化埋呢

：要開放
：不了

戀童

低質論點
利申 直

姻

Sorry 大佬 自隊

我剩係知屌樓豬老母係合法

Ching 有料

連「婚姻」都會錯

又偷換概念

搞同性戀 本身唔反對 你有你自由. 但 搞社會婚姻制度 做乜. 平乜權. 婚姻制度係建立家庭, 你地都生唔到下一代, 未來個個都話人工受孕, 將來個仔邊個係老豆都唔知, 結果亂倫埋. 完全係埋下人類近親自我催毀之路. .

佢地仲可以做寄養家庭 真係cls

不育嘅人生唔到下一代係咪唔結得婚

滑坡謬誤

不育人士是否不應結婚？

孌童還孌童
與未成年人士發生性行為作另一件事

前者情況，一個人有孌童僻
(對住細路會性興奮)
道德上無得話佢錯
要管既係後者，理由係保護未成年人

至於亂倫，舊時楊過小龍女師生戀已經係亂倫，你反對d咩？
至於2個成年人近親，佢地要進行性行為，關他人差事？

不育就唔會有下一代 , 不會擾亂社會制度

無一下代 就無機 亂, 無影响 照結也可.

不育又可唔可以寄養小朋友呢

寄養無所謂啦, 反正個細路都出左世, 同埋off 晒topic